# Hors-Sujet 👉🏻 Chargement durant un processus

(Hors-Sujet) Chargement durant un processus

Petit script python qui permet d'afficher une petite animation de chargement pour faire patienter vos client durant le chargements de vos processus parfois long ...